你班撲街可唔可以唔好working day搞事

真係攬炒架！搞到今日一日全港停滯咁滯

港豬已經就你時間將飲飲食食傾生意吹水移咗去weekday，你班撲街依家weekday一早出來，真係逼到港豬對香港絕望架。如果連續五日落去，香港經濟即刻死晒架！

千奇唔好

撲你老母 大陸仔
返去含撚啦

咪係
係仆呀

恆指跌得700幾點，算乜攬炒

廣東話差就唔可以做同路人?屌

一連五日試吓

為咗唔分化，勉強唔屌你

下次唔好